是咁的，你啱啱出世，老豆姓李

想睇下最後會發展成點

是咁的，你啱啱出世，老豆姓李。

背景選擇

請選擇性別

a）男
b）女

B

請改一個屬於你的名字

李送禮

陳巨龍

李老母就好似隻奇行種咁爬下爬下由大埔推撚到去港島由於驚塞車所以我決定行西隧推撚到去瑪麗醫院樓下就岩岩好中出

屌哂樓上老母搞得冇得用我咁好嘅名

李素霓

已獲得名字：「李送禮」
性別：女

請選擇居住環境
a）公屋
b）私樓
c）獨立屋

b

角色設定完成。

名字：李送禮
性別：女
居住環境：私樓

正式開始你嘅人生

———

請選擇餵養方式
a）人奶
b）奶粉

A

李私煙

已獲得「母親的餵哺」

由於母親的餵哺範圍較小，飲用較困難，有時會出現不夠飽的情況。

請選擇
a）繼續飲用母乳
b）轉用奶粉

a

雖然可能有時不夠飽，但母親還是很辛苦的把你養大。

幾經辛苦，長大到了牙牙學語的時候。

請選擇要學習的第一語言

a）廣東話
b）普通話
c）英文

c

留名
文字育成

咁撚慢架